有冇人記得少爺占唱歌咀香園廣告首歌

有冇人記得少爺占唱歌咀香園廣告首歌